求救 呢隻糖邊到有得賣

有流心既
之前杏花邨間759有
宜家執左周圍都搵唔到

去360望下? 好多隻都有但唔肯定有無呢包
呢隻真係未食過

嘩你啲手指甲

剪手指甲啦你

張圖網上搵架...不是我來的

推

呢隻糖香港代理冇出
所以好難搵
各位巴絲幫下眼睇下
真係好好食

tesco?